懷念篇：日本美食貼圖區

新年流流就令我諗返起住年呢 d 日子就本應 un un 腳 plan下過完年後飛去日本瘋狂吃渴，己經整整一年冇飛過，之後都未見到可以出遊既曙光，實在好掛念日本美食，趁新年無所事事就不如貼下美食相睇左當食左啦。

澀谷 scramble basement d cake counter ，每次返酒店都要幫趁下。

最近d 疫苗接種，全世界d cases 好似少番好多...

唔知日本仔 趕唔趕得切 奧運前㩒得住d 疫情......

年尾有無機會去到一轉日本......

樓主我屌你老母
睇到啲相好撚想去日本呀

奧運後10-12月開番關最好
番離要隔離14日都照去

好少出東京，不過出親都會去食呢間

銀座west 一定要青山花園店